有無爸絲試左紅光淋巴儀or水晶魔法棒

依排成日見到fb賣廣告 拍曬片咁
片入面又真係有效果 定係其實靠果支精華
佢地用果支速效針唔平 部機先幾舊
有無絲買左 用普通精華有無效果？
定其實係支精華勁？

無用的

即刻支精華勁？用其他精華就無效？

廣告既野信一成都死